另一半同ex在同一朋友圈 代表咩

男友同ex一直有堆friend玩緊
佢講過個ex好好
我亦知佢地有聯絡
雖然雙方各自有伴
但有無人都會好介意
求認同

又一pair準備分手 嘻

代表你係支那狗
圈你老母

要跟戀情說再見

感建分

接受唔到未分手

得閒聯絡下打返場友誼波, 屌開有感情嘛

護好mean

I agree with you

暗戀表白完都預咗冇fd做，拍埋拖唔係諗住仲有得扮冇事嘛？好嘔心呢啲人，一啲都唔care你感受，早散早着